政府網頁可唔可以做FYP reference？

一般而言唔用得網頁做reference，因爲唔formal又除時會唔見左！

但今次係用香港天文台啲數據，話哂都local authority，比較可靠，咁得唔得？

而reference list係咪就咁打個網址，定係有特別format？

Why not...?
Official data黎

常用reference format都有規定網址點落

基本上要有網址同retrieved on 幾時

同埋個網頁最好留一份snapshot，廢事到時真係改咗

thx，不過主要想問係咪就咁打網址係reference list？見親啲reference都係書，未見過有網址！

ok thx 巴打

你學校用邊個 reference standard?

reference format 直接用word generate 出黎咩得咩？

EndNote